[智能錶] 有冇用Garmin Fenix 5系列嘅巴打?

新果隻5X
值唔值6千蚊?
係咪就係多左離線地圖用?

新左成年，garmin fenix 系列應該好快有新。
唔值六千。偶然有減價四千幾有

好糾結
但又鐘意5X個樣

等減價/ 有鋪做discount先買。一定唔洗6千。

其實後繼型號都未有風聲。
之前出完fenix 3唔夠一年, 一口號出左3 款5代 (skip 左4) 仲要係全面upgrade。
屌打同類對手suunto 隻spartan。

不過有個friend買左3 唔夠幾個月就出5, 屌晒鬼!!
Fenix 5係CES announce。咁岩今晚又開始CES。等睇有冇新玩具值得買先決定。

巴打戴開邊隻?

如果行山 跑步多 係咪其實FENIX 3都夠玩下?
不過都當埋平時日常錶咁戴
電襟唔襟玩

窮L 仲用梗suunto ambit3 peak
想換spartan
sport 款續航力唔夠
Peak 又未有光學心跳。
但又唔想轉會。而且隻錶仲用得。

Fenix 3夠玩，電就睇你點用。平常用幾日至一星期charge 一次，GPS mode 都夠玩十幾廿個鐘，不過冇光學心跳。

如果齋跑，forerunner 都抵玩。